{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038775",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=11143&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안면도해마루펜션"
    },
    "text": "当ペンションはペットと一緒に入室可能です。 ペット同伴の費用は1匹当たり10,000ウォンであり、入室可能な客室はすべての客室です。 入室は5時から可能で、退室は22時以降です。 無料Wi-Fiと駐車が可能で、送迎サービスは提供していません。 周辺にはバッゲ海水浴場、国立辺山自然休養林、トゥエギ海沿いがあり、見どころが豊富です。 干潟体験と夜間干潟体験を楽しむことができ、ペンションには駐車場があります。 駐車場は無料ですが、状況によってはご利用いただけない場合がございます。 バーベキュー施設はあり、使用料は人数によって異なり、当日現地にてお支払いいただけます。 ヤシ炭と堅炭の両方に使用できます。 最大人数を超過した場合は入室できず、保護者同伴なしの未成年者は利用できません。 客室では火災危険物質の使用が禁止されており、ゴミは指定された場所に分けて捨ててください。 ペンションの事情により情報が変更される場合があり、オンシーズンには料金が変わる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペットと一緒に入室することはできますか？",
            "answer": "はい、ペットと一緒に入室することができます。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴の費用はいくらですか？",
            "answer": "ペット同伴の費用は1匹当たり10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "入室可能な客室はどこですか？",
            "answer": "入室可能な客室はすべての客室です。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は5時から可能で、退室は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiと駐車はありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiと駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような見どころがありますか？",
            "answer": "周辺にはバッゲ海水浴場、国立辺山自然休養林、トゥエギ海沿いなどの見どころがあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設はありますか？使用料はいくらですか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設があります。使用料は人数によって異なり、当日現地にてお支払いいただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は無料ですか？",
            "answer": "はい、駐車場は無料ですが、状況によってはご利用いただけない場合がございます。"
        },
        {
            "question": "未成年者はペンションを利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "客室では何の使用が禁止されていますか？",
            "answer": "客室では火災危険物質の使用が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分けて捨ててください。"
        },
        {
            "question": "料金はオンシーズンとオフシーズンで変わりますか？",
            "answer": "ペンションの事情により情報が変更される場合があり、オンシーズンには料金が変わる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 318,
        "QA": 445
    }
}